手足仲有留意香園圍同白虎山嗎？

岩岩睇到呢張相

就見到有手足答香園圍白虎山 污水處理廠
其實想知仲有無手足研究緊？

即係點？

俾人踢爆左係神棍想呃人
同時亦都估計嗰啲去咗類似地點 之後人格轉換嘅AC都係5毛/藍絲/狗扮野
之後D迷信撚同迷信教主同人格轉換撚一齊潛哂水

唔撚係想呃人
係已經呃撚咗人, 最少一萬蚊

竟然呃左成皮....冇追得貼 唔知道呢件事
唉 D迷信撚應該諗下 如果真係有鬼神風水
老毛就唔會到而家都仲可以訓係紀念堂 中共唔會玩到70年咁長
D錢如果係捐左去612星火或許係買文具既話 可以幫到幾多人

原來已有真相
對唔住 我跟唔足

要講對唔住係啲食人血饅頭既神棍